「雜菌平」立場個設計部真係世界級

頂你仲識得郁

我要All in利是比立場喇麻煩加一加人工比整果個

笑到我 有有巴打整佢做Gif
或者整個Ig filter

立場真係好痴線

Cls

有埋啲medi配樂先抵死呀 屌

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan